［集思廣益］嚟一個無限期嘅全港大罷工有冇得諗？

成個抗爭運動都搞咗成兩個月，大部分重要嘅戰役都集中喺星期六日，老實講每次都要等一個禮拜先至可以出嚟真係等唔到，我相信好多人都想日日出嚟。

但無奈好多人都要返工（句括我），但其實我老細係比較開明嘅人，只要好似6.12嗰次咁嘅文宣程度嘅罷工，佢係會支持班下屬出去抗爭，但奈何除咗6.12外都冇咩大型號召，搞到我冇得出師有名咁罷工出嚟抗爭。

再加上已經就到8月，仲有一個月就開學，到時嘅人手就更加少，所以一個禮拜兩次嘅抗爭其實所剩無幾！同埋長時間嘅罷工可以令到星期日出嚟嘅人唔使因為聽日要返工而就住就住！

所以我喺到諗號召一個長時間/無限期嘅大罷工有冇得諗，集中火力喺八月打倒港共極權！

以鋪天蓋地嘅文宣去宣傳罷工，令到咁多位老細就範，亦令一眾打工仔有同老細bargain嘅理由！

正皮=贊成
負皮=不贊為

要聯絡下非奶共既工會一齊搞

冇。
擺工影響全港市民。

我同你講無

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

點解6.12嗰日可以有咁嘅效果？點解唔可以搞多幾次好似6.12咁大型嘅大罷工？

一罷工
二罷交稅
明明呢兩樣嘢係最有力同最少人受傷
點解一直都做唔到？

諗就實有

推

明明6.12都做到好好多人罷工再出嚟抗爭，點解唔做多幾次呢

一定要擊中核心

明明6.12都做到大罷工再出嚟抗爭，點解唔做多幾次呢

連登仔香港人連癱瘓運輸咁小事都無共識
點樣全港罷工
無可能架喇 你話我失敗論撚都係咁講

有大機構/組織/工會帶頭，私人公司既低下階層(我)先敢跟隊
少人罷工既每個人分擔既成本其實大左，腦細會FF你搞事/扮病/想唔撈

塞下鐵已經大把自己友係到叫停, 點會罷到工呀

認真，文宣我可以幫手整，但detail位需要同咁多位巴打一齊去討論

咁6.12嗰日點解咁成功先
我個人認為只要文宣再做足啲，唔係冇可能！！

你而家係講緊無限期既大罷工
港豬唔返一日工都周身唔聚財呀

首先各業界巴打各自開post 呼籲各同工齊齊罷工 一傳十 十傳百

其實務求做多幾次6.12咁嘅效果就得㗎啦！！當然唔奢求全港人都參與啦

push

pish

無限期可以誇張咗，但至少集中喺8月都得掛

有得諗！必須做！

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

要市民集慣說服自己"返唔到工", 先會夠多人響應超過一日.
我講左幾十次癱瘓運輸係necessary condition
但好多人都係唔肯做同反對手足去做
咁仲可以點?

無限期可能誇張咗，但我覺得可以集中喺8月，哪怕只係喺8月揀一日平日出嚟罷工，做多次6.12咁嘅效果，都好過無啊

冇, 因為你所講既係好理想, 人永遠都係自私.

有！

但問題係癱瘓地鐵=/=有理由出去抗爭，你都同唔到老細講因為有人搞地鐵所以今日唔返工，老細最多俾你遲到，但用文宣去宣傳罷工，起碼好似6.12咁，有啲黃絲老細會支持下

支持無限期罷工！

If when you have an Union this cannot be substantiated

你喺半年前同我講要香港人個個週末都走上街，我都會答返你呢個答案，但嚟到宜家個個香港人都犧牲哂週末休息嘅時間出嚟，仲有咩係無可能？